人生已經無意義了 一月開始我一直買熊

由四十幾萬輸到得返7萬幾

錢財身外物，更何況你有40幾萬閒錢可以輸，怕甚麼？

仲有7皮
有賭未為輸呀清

最後果7萬我選擇牛過 如果都輸埋 就係咁先

一月都唔叫高位，點解可以輸半年都唔認輸反手

我宜家認輸啦 我買牛啦 知錯啦 比我上返20萬好無呀

我係你就繼續熊

點會開廿次大

你係月入100k定係你老豆比400k你玩下？

唔好玩啦，同賭仔有咩分別

睇黎個市差唔多了，老散都追牛

我既人生都差唔多

你每一下都all in，又揀隻咁近既買，跌100點都嚇到你瀨屎

收手啦，咁做同賭錢一樣
回頭是岸呀

戒牛熊
唔係你七萬都冇埋

唔好諗點用7萬去追個本

真膠定蝦腸呀
輸足半年都唔認輸
究竟要有幾強既信念

蓉E咁你啲搭沉船信念邊到嚟

問沈大師

尋日熊市，巴打咪執唔少？

買動物不如過大海

食左開市果一百點 無食到尾 最後又熊過返夜 今日高開一百點 輸返哂 我都唔知點解可以做出咁on9既決定

巴打岩岩玩 ？有咩可能唔set cut loss

入沈門啦

改過加入沈門吧

正解。收手啦。

Agger

你賭動物同賭仔有分別?
衰過賭仔其實

I KNOW THAT FEEL BRO
240 熊
250 熊
260 熊
輸左3分1本金

升左成4000點先黎反

等緊做仆街仔

咁個市差唔多完

賭性咁強唔抵可憐，要輸哂先可以覺悟

同沈大師同船

師父同船
屍骨無存。

師父同路
香燭超渡。

南無阿彌陀佛

錢可以再搵，一定可以過到既，唔好再沉落去賭啦

堅定租樓唔買樓既人，果種錯同堅持係以年份計

咁租買樓有能有試限制又無得講

9 up梗係報憂不報喜
唔係點9叫
唔通我買股仔賺左double要開post講咩

玩牛熊要靠沈大師

收手啦巴打，買正股啦
我之前都牛熊輸左幾萬
之後唔再玩，冇錯，開頭贏錢既話你會覺得好易贏
企相反，輸既話都好易輸
一輸就想追，真係同賭錢冇分別
或者可能，賭波仲好過玩牛熊

賭波
一樣死路一條

睇路

收手啦
老千野
打工儲本睇多半年盤先

當年遇到牛市，由幾萬買動物贏到十幾萬

之後越賭心越大
終於有日屙ing買重近牛過夜
第二日開市跌-1000

打曬靶

應該係2015年8月25日，單日跌幅一千點。
我都瀨野。永世記得

如果當年高位反手肥到

有早知...

富途

富途牛牛

燈

個天都想我死

出場啦唔好再估住
儲下彈藥一年半載後又一條好漢

買牛熊，信大師，不二之選

快手去沈門拜師，可能仲有機會

得返幾萬蚊 同無哂無咩分別 我既人生就係咁

幾歲？

你又唔似係去自殺
下下all in 玩咁盡?

玩牛熊證，拎1-2萬玩下當賭錢考眼光都算
all in黎玩，唔係個天或個市玩你
係你自己玩自己

認同，財不入急門

想問下樓主咩理由一直睇熊？
明明大時代之後已經回落左好多

沈雨之聲幫到你

買牛今日又係死

止左血就反彈 呀！ 係咪要逼死我呀

咁樣買法

左一巴右一巴咁刮醒你

沈大師又中

收手啦, 你幾歲

點樣申請?好唔好用?

其實你係咪師父？

如果仲後生既咪由頭黎過囉
大不了
加油啦

有神快拜

硬係覺得似假膠

知唔知睇升叫做咩倉，跌叫做咩倉呀

唔知就屎撚左佢啦

開一萬次牛都得呀

尋日都講左買近生，跌100點已經嚇到你瀨屎

牛

樓豬好撚假

上網搞
交文件
用得

大陸野黎
好用過其他app既

樓主好波

人生玩完 我都成30歲 已經無咩希望 唔死都無咩作為

同我同年
斬手指戒賭啦師兄

牛熊同埋期權, 都係輔助正股ge工具, 係適當時候用來加倍賺錢, 唔係亂買的

利申: 渣緊68001中人壽牛, 由四月渣到而家, 暫時兩度加過倉, 未減過倉~
因為呢隻牛收回價極低, 除左大型股災, 根本無可能去得到, 所以我當佢係變相孖展咁玩

返工無野做 望一望個市 差唔多倒升 個心好痛 今朝無走唔洗輸

先30，咁快放棄

正解。逆向思考

百佳有碌柚葉沐浴露。40蚊唔使。諗諗佢

你賜盼望、承諾這愛永沒盡期，灰色人生變成絕美........

巴打收手啦. 牛熊賭大細. 不如退一步玩in the money既warrant啦. 你心理質素唔夠玩牛熊好易出事

個市係強勢市, 你等得佢真係大跌都已經食晒你D Time value.......

綠燈收市

咩都無哂lu 留係到獻世同比人恥笑 係我唯一既作用

同路, 半年前開始冇玩, 係冇你輸咁多
被人恥笑

建議樓主戒賭，比自己一段長時間休息下，咩都唔睇，忘記過去

大佬你咁假膠，唔笑你咩

點樣假法 我真係輸左好多錢 有埋圖都唔信 今晚訓唔著 一念到自己咁就一世

人生仲有咩意義 女朋友都跟左有錢佬走 睇我唔起 結果我就越黎越窮 人又廢錢又無 青春都到盡頭 訓唔著

返教會

有咩事想分享

搵錢唔係靠賭，要行正路

財神到

一買牛又跌

尋日有冇走到

燈到

灰神

幫幫手,買返熊

屌，賭股是弱者行為，跟我賭馬啦，又中

樓主 依家買熊咪賺到竹大

收手啦
難聽啲講你咁賭法多多都唔夠輸

佢個tone好似樂觀的人

其實係咪假膠

40萬本可以正正經經投資正股好過，唔好再玩牛熊窩輪喇。

點解不玩期權呢
感覺公平好多

四十萬拎去買股收息加d槓桿期權sp之類

每個月多幾千蚊洗仲好啦

可以咁理解嗎巴打
例如40萬買左正股，大約十萬股左右，之後sc番十萬股，咁如果每月都升不破行使價
咁每月都可以收到期權金
如果升破行使價，就賣番出去，係咪咁樣
利申 超級新手

都差唔多 好彩既期權金每個月都成1%

股息每年4-5%

除番每月都$4000+$1500 =5500

打個8折都多成4000蚊個月

你呢個係assume 次次都升唔穿你sc價
同埋佢唔跌

咁你梗係搵隻你想長線渣既股黎做架啦 佢跌咪守

20萬正股 20萬現金 每個月做哂sc 同sp

叫左你繼續熊架啦
有賭未為輸呀巴打

40 萬買正股啦
理財咁差 就算比人贏番個本你都會心雄想再買
到最後都係收皮

今日見到隻創仔跌左85% 念住用埋輸淨果4萬博佢彈返上六毫子果D位都好 點知佢停撚牌呀 睇黎都係復牌唔到果D黎 40萬無哂

個天要逼死我呀 你地盡情笑啦 笑我ON9 廢物 唔死都無用既人

不如你比埋你剩低d錢我，反正見你都係送比人

正式宣布你係假膠一名

拿個故仔over左喇，爛尾，0分重作

8108...
我代佢多謝你接貨

同場仲有有幾隻
睇黎今日好多人幫手接

樓豬一定係假腸

未見過咁on9既人

仲假撚過買400

樓豬收手啦

難分真與假

點解我可以咁ON9 ON9到事實都無人相信 呢個世界仲有無人可以ON9過我

依個真

假撚到無極限

會唔會次次都衝入場染